SpaceX 發射火箭直播

仲有一分鐘

下次射heavy 係6月22 點解呢排keep住有人開post 回帶

因為佢開住個live係咁重播

我見佢suggestion 彈出黎又live, 無留意

仲要有大堆人留言, 我以為係即時

屌，我琴晚仲以為真係直播

咁大單野都無人討論